
                      Marvel no te defrauda, estilo de siempre: un mixto de acción, aventura, sentimientos y risa. La sorpresa de ver a actores extras dan un Plus a la película.
        
            